既然连登仔说用简体字没有问题，那我们就用吧 666

我一直以为香港的人很抗拒简体字
直至近日看见那个网红达哥用简体字
谁料00后的连登仔那么支持
牛B死了
香港终于能正式回归祖国了
中华人民共和国万岁!!!!
香港市万岁!!!!!

好撚好笑? 屌你老母

收皮啦屌你老母

樓主個傻閪又要追支那倚天又要屌人用簡體字

什么吗？平时我也不敢出声
就怕给你们歧视
我看见你们支持才出来跟你们相认

on9

有得打繁中都唔打打簡體
大陸人

完全封鎖

希望中國省可以回歸國民黨統治！

Taiwan No.1

Skrskr

666 撩你老母臭閪

唉 愈黎愈多呢啲戇鳩仔
潛移默化 後果會好大獲
人地達哥琴晚都唔嫌你班on9仔煩 講多次自己立場
認真feel到達哥係費鳩事駁番件事
識判斷既人都話好啲 唔識判斷果班真係多得連登唔少
悲哀

達哥：講廣東話 玩既遊戲法國人出 只係有簡體字幕
=奶共賤狗
倚天撚： j大陸雞 睇大陸劇 睇cctvb 演員講普通話 連登開po用既gif都夠膽用殘體字
=我無問題 總之達哥用殘體就要隊到佢收檔

怕你班倚天撚數學唔好
電視收看指數以總人口為一百點﹐一點收視就代表百分之一的人口收看。香港有655萬4歲以上人口﹐一點收視是6.55萬人收看。在電視業輝煌年代，無綫高峰時節目收視可達三十多點至四十點。

當你套爛鬼大陸劇得十點 都有65.5萬人睇 當得十分一係後生 都講緊6.55萬人睇

達哥觀看人數呢輪約莫六千 俾你講到最勁個時去到89千 上到一萬好未 總觀看人數都唔會多過6.55萬

我仲要淨係講緊你套野得十點既情況喎 愛回家都唔撚止十點啦

達哥skr

假膠你含撚啦

咱们连登仔支持达哥。有木有

支那cap笑死人咩 痾尿照下自己啦

死撚開啦大陸仔，用返你個微信圈，咪撚搞事！

死雜種狗一定用國產手機小心爆炸炸到縮返入你老母嘅窿

又抓到一只反达哥撑backup狗的连登毒男

Banded
我個account 又可以清靜返D

假膠駁到最後冇哂論點咪扮野反諷達哥囉，以為自己反諷得好應但又咩都駁唔到，俾個下台階啲假膠啦